Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2022年7月 至 8月)
Slug: new-developers-2022-08
Date: 2022-09-26 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

* Sakirnth Nagarasa (sakirnth)
* Philip Rinn (rinni)
* Arnaud Rebillout (arnaudr)
* Marcos Talau (talau)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

* Xiao Sheng Wen
* Andrea Pappacoda
* Robin Jarry
* Ben Westover
* Michel Alexandre Salim

祝贺他们！
